全城效應，全城斨

全城效應，全城斨